同路人要支持啱 channel 新微電影

推

要啦

睇完覺得鐘意記得俾 like，一間因為支持香港人既廣告公司，因為表態後無廣告食緊屎。。

推 做廣告表態真係好勇敢